[外國JJ］你踢過波間球會有冇出過勁人？

如題

我囉

踢過錫周三u16兩年

想知隊內氣氛 訓練強度 晉升機會
雖然錫週三好似冇乜點出過特別勁嘅青訓

跟過熱刺操

你係陳7？

韋拿踢法似你

如果係外國回流係香港踢過車路士足球學校 係咪計車路士？